我今日去婚姻介紹所填form，俾人笑

地址個度，我填：
XX邨XX樓XXXX室 (已買)

填完之後俾返張form個職員
佢笑我，話唔洗寫"(已買)"
我就同佢講，唔寫已買，人地點知我係私樓仔
然後佢笑我：「買咗既公屋都唔係私樓」
我好嬲，即刻同佢講：「我唔幫襯你啦，我係私樓仔，我求其行轉老蘭都識到女啦，洗乜幫襯你？」

之後我頭也不回，今晚決定去老蘭，嘻嘻。

所謂十年磨一劍，我今晚就落老蘭捕你

下次填(已補地價市值$700萬)

傻仔

寫埋（實用面積xxx呎）

寫埋（已供斷，地段一流，升值潛力高）

落老蘭陪企？ 🤣

落老蘭車匙實際d

6分/10

性別你唔寫埋處男?on9仔一名

第日「補地價」「七成按揭」要納入中小學常識科

處男冇分加，但私樓仔有

我都係住港島邨屋

另加港島500尺私樓單位 一間樓上細鋪

都係無女

係村屋

咪就係因為你係公屋仔所以去婚姻介紹所囉 咁都唔明

買咗既公屋 = 私樓呀